點解爭鮮堂食啲碟同蓋可以咁污漕

成日摸到一手油
好多蓋上面痴住啲污漕野 擺壽司個碟都可以油立立
壽司飯又揸得唔實 成日夾起就散
堆魚生又有蟲蟲係入面
好多員工又好西
8.8一碟垃圾 不如貴少少食元氣好過

仲食爭鮮

食屎啦

無食好耐 突然醒起

飲尿啦

樓豬應該食開屎

其實我食開伯母

超好食喎

毒步食開堂食定外賣

唔食爭鮮

兩樣都有

屌 咁你講乜超好食

on9仔毒步

啲員工真係西到
深水埗嗰間有個男員工成撚日大大力掟碟唔知做乜鳩

On9仔有樣睇

外場嘅店員成日西口西面 埋位埋單果陣好似得罪佢全家咁

曲線元氣打手？

等於食屎？

係呀咁都比你發現到 piece rate $10 per打手post 想唔想一齊做?